mds_slideshow
=============

Slideshow acerca de Modelos de Sistemas desarrollada en jmpress.js, HTML5 y CSS3

Todo El Contenido de la presentación fue descargado de internet
sólo para efectos de incluír información y dar un ejemplo
en el desarrollo en jmpress.js, html5 y css3.
